男仔電完髮有咩要注意

如題

唔好攞火機燒頭髮

電埋鳩毛

注意之後會甩好多

咁應該用咩燒

咁應該點算

唔好出街